[上簽豹子頭]十月十三日田草十場賽事討論區II

呢場大聖大船咁款
力架唔知有冇機可以鬥下呢
隻6其實唔差

6-7-11 應該都穩陣
睇下第四隻要咩

1/2/4/8/9都得

同路 我加多隻9

求救命水

最後一注潘狗蔡全熱門

6號贏ok

呢場應該全日最正路
咁都唔係嘅就真係玩完

4 5 6 7啦

潘仔醒返次啦

想重炮潘頓，有冇人勸下我

隻5加左7磅又變大外檔
唔多穩陣

頭先日本果邊有個騎師on9到跑2500以後自己跑1200,第一次直線就打鞭然後收彊而家俾JRA無限期停賽

片

計馬就好超嘅...
係唔知佢點跑姐
6同11都唔講得笑

炮啦, 今日未贏呢場機會大

1.7

呢場我覺得幾亂 可以留意下快樂旅遊 雖然係垃圾騎師

處女馬

6號唔會有p

炮！

大重注
6 7 10 11

友享友賞咁冷

1.6 馬王飛

買潘不如買3檔

咁靜既

獨忌12號不忘初心

冷腳記得拖一票

今場會爆

電子大師 跑第一

諗返起今日威利系香港澳洲兩地加埋三場差隻蛋撻

另外英愛馬威晒

3檔又入Q

首飾大聖

1.6輸埋

中呀

皇天

嘩 又死哂人
隻12留意住
中段已經跟唔到
拉士一撻着追返好多

跑 快樂旅遊，電子大師，無價寶，首飾大勝，再享耆成，友享友賞

8，4，11

潘狗走入面好野

慣勝負評

又3檔

皇天擊殺！！！

又第2

屌你老母1.6披都冇

又有3檔

潘頓好野！

頭6場全部3檔都有3甲

乜撚野旅遊系

輸足5場 全靠我豐一q返黎

下場潘頓出黎果陣應該成個沙圈起哄

再享耆成中間無位

好彩無買

田雞騎豬王穩啦應該

雷狗唔想做既野咪佢做

終於中獲勁

潘狗第三都無

馬會POSTER冠軍騎師潘頓

潘頓死全家！ 垃撚圾條撚樣同雷神根本差兩班！ 點會走內檔？

唔買佢就會贏

Dear:潘狗

老婆俾馬屌,全家食馬屎，跑假馬，個仔俾莫狗屌

大家密切留意住隻不忘初心
40分下場一定落班
上1400應該到位了

3檔正

電子大師一轉去方仔到活躍曬
文家良真係好波

遇上一匹超級馬無辦法

向潘頓致敬

買左6場win終於中返場

想跟，好驚皇天

華倉係咁上下

中單T 好撚-6咁中
本來係4711 3隻 諗住潘狗實有3甲 後尾都係拖埋8先中

上次中到佢 今次死都拖實佢 頂個第二夠哂

樓上做乜鳩

摩牙

文廠真係個個月都比人恥笑

慳錢好過

精算閃擊喎

唉屌潘狗做膽
做咩唔拎出去衝
頭已包

潘頓16蚊真係笑話黎

條撚樣自己死入去 邊個都救唔到佢

諗起不可說永旺喜喜

我就唔信潘狗會贏唔到，追6號

冷馬要隻仁愛之星

唔買單win啦 膽應該ok既

叫糊3 6
補飛要1定2好

500蚊上到3K4了 黎目標仲有好遠

動力爆發

我係on9仔

7場都係3檔?

留名，清買乜，開季輸到依架

係 呢場就斷

追幾多

星期六惡賭到

上季已經屌緊佢
淨係今日睇笑春風同電子大師就已經好笑

叫關健康艮志騰雲去到三班頂就停
開懷大少明明有進步又冇左
紅海威又贏完冇左
根本成個倉都係垃圾

如果今場隻3檔都入到

有機會先派……個排輸到個人好灰

潘狗騎王飛 8折出售

精算閃擊對e手馬……唔似鸁 大把馬比佢更好

傻傻地
八折出售咁不如而家自己買

點解唔俾我買騎師王

支持何妖算

冰糖葫蘆食得未

發財先生餘皇呢D接手都可以0進步咁
小島怡情紅麗舍小奇妙呢D又成日引人買 但出賽可以咁反複

潘狗死全家

再追利敬國

1檔夾死

安歌？

小島恰情摯友無敵啲部署一模一樣
減完分又谷唔起隻馬 落班博失

原來打左皇牌

潘狗騎王2折出售

利放唔拗頸啦

??

當全世界都唔再信潘狗時候佢就去馬

首場大勝係邊個騎？

仲有上簽佢玩，使咩咁早生性

Dear:潘狗

老婆俾馬屌,全家食馬屎，跑假馬，個仔俾莫狗屌Dear:潘狗

老婆俾馬屌,全家食馬屎，跑假馬，個仔俾莫狗屌Dear:潘狗

老婆俾馬屌,全家食馬屎，跑假馬，個仔俾莫狗屌Dear:潘狗

老婆俾馬屌,全家食馬屎，跑假馬，個仔俾莫狗屌Dear:潘狗

老婆俾馬屌,全家食馬屎，跑假馬，個仔俾莫狗屌

立刻下馬

上簽跛

香江定冰糖好？

唔講個人
隻6號行圈真係靚嘅

上市動力

買到了

今鋪中唔係牙刷蘇

3檔

我決定炮多次精算閃擊p

何澤堯騎師王

上市動力唔去

3就贏硬 睇下咩腳

大仆街走左之後呢條腎石狗仲仆街

3 6是但跑一隻出黎就得

賭錢搏冷不如唔好賭
精算閃擊p！

上市動力課閘真係好撚勁

咁惡

今場搏10 11 1放1追試下

同你對賭了

咩logic

怕隻2神經刀殺低佢

今場冷食3檔W

賭錢原則係以少博大
越影

師兄sick馬

小注8號披士

飛數精算唔穩 都係唔做膽

獨贏全餐！除左潘狗！

仁愛堂

2班重磅輸比偏偏 超快時間 真係怕佢

大家已經遺忘左牙頓 呢場牙頓輕鬆嬴

同路

2-7

同晒路

點解仲要買潘狗

潘頓仆街死

10跑第一

6 7 Q 呀潘唔會玩野

7 11

何妖好波

迷何 第一次召集

狄狄仔你搞咩

上市動力是神,完

嘩 上市動力好撚勁

何妖三WIN

郭能勁 , 騎足 1200

力保不失

跑 上市動力，香江穩勝，安哥，精算閃擊

做乜撚野呀潘頓

話左贏撚硬

終於中啦

何妖好撚勁

同問
入直路做緊啲咩

何妖吹奏區

何妖勁撚到

何妖3win

仆街

派

3號勁

腎仔係咪何妖過關

華人一哥

鞍歌追唔切

d後勁越跑越有。。。

利敬國係唔係痴撚咗線

用左1號做膽

痴撚線又第四

3W呀何澤堯

睇住黎食咁

腎仔嗌到

3 4 1 6

潘狗place都無

今場係3W唔係3檔

唔知 但呢埸應該買左何妖

今季做華人一哥啦

跑得屎撚到震 除左田草真係唔洗睇佢

In何妖we trust

點解火箭狗仲有飛

佢應該買左何妖騎王

今日好撚好玩

潘頓又無分,開始危

14倍 x 7倍 x 6倍

屌你老母

孖T頭關用撚錯左膽呀屌

搵左3拖佢

機會嚟喇 拿樸迪

等間豹子頭有無2倍

求集氣 豹子頭 威進駒

我隻冰糖

潘狗披都冇

潘狗封足200

掛住封隻冰糖

何妖仲有隻豹子頭

今日全針，大家good luck

全程五疊，越影:屌你老母唔撚跑

4WIN啦

我都買左佢 諗住1檔快放放唔出……比條骨髓仔搶先

Dear:潘狗

老婆俾馬屌,全家食馬屎，跑假馬，個仔俾莫狗屌

依啲對你好唔得

立刻落馬 俾馬踏 你條仆街跑假馬

威進駒

孖T可唔可以唔好派咁多

世界紀錄跑好啲 得唔得

Dear:潘狗

老婆俾馬屌,全家食馬屎，跑假馬，個仔俾莫狗屌

立刻落馬 俾馬踏 你條仆街跑假馬

上場用太多力我覺得 今次完全唔睇佢

大外東今場再掃哂啦

巴打……你討厭佢就去馬場拎支mic屌佢啦 係度屌潘狗睇唔正的

師兄借錢賭輸晒?
洗唔洗咁

扯左 諗住輸埋就唔玩 何妖正氣

呢條何妖今年真係想爭冠軍?

大能把錢都咁小家

係現場邊 準備屌9佢 點知無馬贏 唔行過尼依邊

我諗佢唔係第一次買潘狗輸錢

9 > 8 11

潘狗係咪收到雷神日本試肥佬，驚佢返黎特登俾多啲華將贏

賭馬信手風

火箭狗縮程賺級數

何妖

好想再勝利仔……但潘狗今日狀態好唔掂

今日爆頭到仆街 賭左成日針左2K

潘狗唔冷唔買

淺藍衫d 帶位小姐有無5 皮嘢一個月呢

「我覺得一班本地騎師都很享受沒有雷神的日子。如果他再次回港，對所有騎師包括我都會帶來衝擊，我們比現在更難爭取實力座騎，同時這也會令海外騎師在申請來港客串時卻步。如果你問我的意見，我是喜歡和接受競爭的。」

今年何妖都幾多馬房支持
唔講呂健威
徐雨石同方嘉柏都有馬比佢騎

5000一q

潘狗就免費屌

岩岩大注小小就仆街……縮注先

重心冷p 和平路

依場仲唔係3檔3W

今場信唔信潘狗好🧐

有d 都砌得過

法國今日大熱門死哂

呢場環保動力
拖 協霸神駒 快益善 電路二號

收得工 擺低三隻 希望唔會害大家
環保動力
上簽
中華之光

星期六係咁

freelance黎架ching
如果唔跑馬佢地有咩做呀

協霸40倍變到得返4倍 ……值得咩

今日d大熱門全部都係潘狗 點搞

牙東ho ball

係喎

值唔值唔多講 3檔就要

所以只可以拖
但呢隻係幾好馬

潘狗今日搞乜呀

做雞

李寶利不了

火箭狗啦

最後一注，重炮何澤堯騎師王！

不如買番世界紀錄

我三隻咸成馬都要哂
但我信環保動力有得再贏

彎左(好似係)

告東尼會唔會底出架

快益善half bro係新力勁 一班馬黎
佢自己喺外地就跑千八放頭
北半球pp插二班初出就近嘅話 應該好高潛藏

上場同彩星拍住拖番嚟

同馬主

0分潘
上簽繼續炒plz

6-8-10-12 雙數大冧巴

勝利仔綠格準備

真係廢事估

環保動力上次咁跑 今日咁利後上 三甲應該無問題我估
用翻贏馬配撘 加個輕磅 應該有力一戰

有個第三

爽 無買勁中
買完針

上場有分中四連四重 照要

比啲水我

今日輸爆

成日覺得諗呢啲好辛苦 因為咁樣放棄左啲鍾意嘅馬就仲笨

潘狗宜家有75倍
買1.3果D

利追都係咁講 上場世界記錄騎到盡贏短頭 我唔買了

呢個真

同埋告仔好興自己馬燒自己馬

/ R 8 電路二號 / 44 / 3 0 2 1 2 / 莫雷拉馬 / 9
/ R 8 電路二號 / 38 / 2 1 2 1 2 / 華可可 / 11
/ R 8 電路二號 / 36 / 3 0 0 0 6 / 春卷味麥樂雞 / 12

冷馬就試下人民武士 今日爆依d唔出奇 無心機賭

潘狗咁都羊到騎豬王我食屎

試下D質新冷馬好過啦

鐘意10多過4

方蛇訓身環保動力

環保做大熱就唔好買

勝利仔要我騎先得

潘頓騎師王有75 倍
只要三場贏晒...

1600黎講得大熱兩隻有績 但今日真係好惡賭

想買$10

好掛住你

你同幸運如意一齊歸澳洲算啦 騎鬼

果兩條友一分都無的話

我掛住炒飯

我都係

gogogo

Trivago 咁多廣告

潘狗騎王機率0% 鸁沒可能

咁不如w3×7 或者潘三寶

沈集成爆發未？有無馬贏今日？

綫路勇駒

隻3有無咁好飛丫 痴撚線咩

allin 綫路勇駒

一班走唔甩

小心

咪鸁左隻快樂旅遊

協霸神駒 電路二號 綫路勇駒 邊個邊個

電路二號係咪已經死咗

沖啊世界紀錄同環保撚

睇田雞 手風有

環保做硬大熱

環保開跑應該變大熱

買埋告 Q

咁重飛真係唔係好事

三寶了

等睇何妖今日五w

邊個邊個

環保大熱咁想要返電路

大熱咗 我驚跌穿4倍

咁落法 有35蚊偷笑了

環保飛數屌打 睇下係咪飛到馬到先

潘係時候do something 了

場場到do緊

手風唔順

3.7

完全唔值

協霸神駒

動力

做乜鳩

環保退出

兩隻都起擒
仆街了.............

環保唔跑

屌你老母唔跑

遲5分鐘開跑, 因為大熱退出

動力紅旗？

派彩作實

做比潘狗？

沈生 2隻都退

退晒

CASHED

環保CASHED

退錢比我啊唔該

全部腿出嚟再落過注

Cashed

36連贏 500跌到300

做比電路二號

屌咩 綫路落到1.5

咩料

屌你綫路落飛落揀到

買兩隻都退出
哭了

退出之後得番190 36

4

唔識買了

D飛現哂形

沈集成得返一隻

4.9

11退出係咪有買嘅飛斬退款 第一次

隻線路勇駒現真身

快跟買9

買左綫路真係屌出嚟

咁將環保win轉勝利仔

綫路黎料

想做畀潘狗?

勝利仔

容癌

好心全部飛退啦屌

咸成兩隻馬都退出

w p q qp 就係

買佢三隻
最後得返協霸

冇肉食啦屌

咁過關呢？

1號啦

當1倍過

9號齊齊食

告東尼兩隻！

信1次潘狗

快跟 9

入未 搞咁耐

過咩關先 ?

w p q qp 咪擋 1倍1 咁過囉.

操好哂比人打到落1.1都照去架啦

買左q

入未

買10蚊, 倍10蚊, 擋你中.

人民無事p

屌你老母全部退錢啦 隻9熱到咁

跑未 行行行

田雞望夠未

3號無力 搶口到

想block人

綫路已彎

潘狗真係狗嚟

笑

潘狗 買得P 就跑W 屌

我潘

潘頓READY反CUP

係你啦牙頓! 個個忘記你

on9 9號呢

贏都要屌多次

Me2

潘狗

跑 勝利仔 世界紀錄 電路2號 精彩繽紛

on9 屌你老母

俾個仆街2號殺我條Q

其他賽事潘狗跑乜撚出黎

環保一退馬上保返勝利仔win

真係冇買世界記錄

潘真係好撚賤

屌，買左6，9

Btw 1號都係差少少

好在中p

呀屌你死潘狗

8第2？

傑彩幾勁

潘頓連勝3場騎師王

邊個邊個出閘最快走三叠

Well done

係

我走去放頭

信左落飛黨，屌

呢場未入直路已經知潘狗贏硬 佢去馬真係有樣睇

真係DO something

無買Q

賤種潘狗

隻綫路咁好位又係可以直路一滴都冇

唔記得潘狗咪又係時候彈出黎囉

綫路又係笑料黎

買得10蚊潘狗獨贏

潘狗熱唔去去隻最冷

本身貼欄 一彎就抽出去

買左潘狗三寶

傑綵縯紛

多謝潘狗 下場豹子頭有高水

Cash

騎豬師反cup

買左6，8，9qpq斷左q
綫路彎左
收唔收得返條屍

鐵三角？

真係仲有機會

300>300

潘狗唔去馬：搶內欄，轉彎搵塞車位入，直路淨推
去馬：3疊大外檔逢馬過馬

6-8pq
5.7輸小小

其實隻快益善都好勁
計賽績佢仲勁過傑彩
可惜今場退出左

下場何妖定潘狗

上簽沒欄死路一條 但豹仔頭識後追 差得遠

屌啦星祈普敦真係好廢

妖啦

Dllm利敬國

潘狗仲追唔追得過

傑彩最尾追得貼，下場繼續做腳先

好在迷國

屎卓豐....

今日第4場跑第23 死都唔比中Q

豹子頭今場冇P

x2 阻撚住哂

影輸 我條6-8q

邊個邊個望空做乜撚

換人騎已經有P

POLY騎到隻協霸怪怪地咁
不過睇黎下場要上1800了

收到風 9號久休大外一氣

又一日包哂頭

11檔咁後 我信潘狗反杯劇本好過

何妖私家馬

買左10蚊潘狗騎豬王

上簽讓佢兩個馬位過終點都贏

大聲d講
邊個係後上王！

Dklm 我 6-8-10-12 on99

潘狗應該贏一場炒一場

傑彩走光啦

場場腿10分鐘開跑

李寶利

你on9 世界紀錄都唔買

點買得落手

我簽

豹仔頭得返1.2位置 唔買了 搏隻福星好過

全日最難賭呢場
就算公証揚嗚 仁者荃心 盈利駿馬呢啲冷門
跑泥地都叻

火箭狗

先中勝利仔w先

不過今場隻馬擺到咁前
同上場留後都唔同
前後都試準左下場應該到了
但可唔可以換走POLY呢個垃圾

why 買唔落
你自己睇我channel

買佢Q膽

之前呢D場合成日覺得 咁多快馬搶既 簡隻後上先
結果 慢放 三隻大熱番黎

一定，你試下二同十個騎師掉轉

唔駛再睇架喇 彎左

豹子頭提前恥笑區
上簽錶子寶寶死Q

部能求下你生生性性
一棍左加州

買$40原來有$17水位

支持真飛

上簽愛駒

見呀柒俊打到開花都冇

錶之寶寶

加州1檔好形勢

有炒飯已經炒到隻馬半殘 不過去完1次多數都傷

3檔播清

呀屌睇錯
但點都有欄啦

鳩買69

達少？

隻馬上到2000都夠
可能冇左新鮮感
反正POLY都係濕9

今日有欄都無後面中間沖咁好

傑彩走光

呢場想要黃俊
又-10磅又係4號

呢場其實好難搞
個個諗住簽同豹
但加州 估惑 好吉利 公証 寶寶 仁者 盈利
全部都有機會
危險睇路

上簽惦唔惦？

呢場觀賞價值高於博彩
睇下算
但今日好似有得追
博下公証殺哂

按得澄變左黃俊

原來東東整親唔跑得先紅旗

尾場按得澄實比骨髓狂放

豹子頭再鬥上簽 好正

唔識買買騎師 公証騎師垃圾9成無視 盈利應該唔夠加州快 寶寶全哥手馬今日無影 諗諗下都得返幾隻

加州福星

唔怕嘅
上季都跑過第2
輸俾協勝神駒冇得講啦

今鋪不割燃 不成人

上簽上場跑第尾

上次鬥完好似完敗，太細隻

咪同個次一樣 放到得個位置

其實加洲前速仲快

驚佢兩隻前四唔入

兩隻燒乾

潘頓最叻果招係攬炒

潘狗應該訓醒

上場鬥到贏後面幾個馬位

呢場真係幾多實力馬

岩先追擊潘狗果位巴打唔見左

加多個豹子頭冇三甲 飛左佢

不過今場要再睇多次上簽可唔可以後上 如果只識放頭實力都……當睇盡

已彎

打緊飛機等潘狗三寶

簡簡單單
豹子頭上簽qpq

潘狗大熱可以唔洗買

上簽一唔夠快就無啦， 博下冷門好過

冇人提古鳩惑?
雖然呀蔡今日唔去馬

其實潘狗咪兩場贏晒就有騎師王？

Skip算

上場仲未派??

/ R 9 上簽 / 20 / 0 2 2 1 4 / 快利都唔快 / 17
/ R 9 公証揚鳴 / 22 / 1 1 1 0 6 / 大阿熊 / 15

想要加州

自在人生沒可能鸁到 見盡了

係驚頂磅

大船必沉，搏冷門算

搏下12p算
太多機會馬

又諗起我隻雲信凡高

估惑

豹子頭

彪形猛漢點買

西重彩指定古惑第4

錶之寶寶2檔119

呢場真係唔買了
太亂

4 何澤堯 36 2 1.40
1.40

2 田泰安 32 2 2.70
2.70

1 潘頓 18 2 75
75

10 韋達 12 2 500
500

信多次潘狗

攬炒feel

12

達子仲有得爭乜料

田 13少p

何妖。。。

何神 又WIN

屌你老味加州福星又冇

郭能……垃圾

4w 何妖應該5w贏

估惑估惑

神鬼如何兩不分

下

最後果part真係好撚勁

4W

11

好波何妖 中q

潘頓真係狗黎
最後500都輸埋比佢
全日輸左3500
潘狗幾時死

跑 豹子頭，古惑，仁者荃心，上簽， 美麗鉅星，標誌寶寶

4w

何妖變何神

潘狗

石哥何妖，正氣

豹子頭
何妖留返住黎跑入直路先再過
好野

有無華人騎師嬴5場

何澤妖 4win la

美麗鉅星唔夠力頂

泥地王石哥

何妖比隻4block到on9 都贏 騎功加隻馬 真係好勁

公証追好多

留得好好，守住第4隻馬無乜點推過，都知大把貨

田

田雞呢場都跑得好

何神派錢日

祈普真係好撚廢

呢場算唔算奠定當今泥地馬王

豹子頭

何妖真係算氣 咩馬都肯騎

拿樸迪 提早收錢

威進駒應該變大船啦

何堯會唔會5WIN收工呀

斷上簽

石哥 泥地王 聞風喪膽

前面攬炒曬

三條撚樣死對 11檔二疊造俾佢贏

正

想睇下過完關後會打到隻威進駒幾倍

華人

徐呂

無做啦明顯 你睇隻4點跑 完全唔比何妖埋 何妖3疊要留

隻馬仲有好多係手應該

佢醒 冇搶埋一份

下個星期跑禮拜四

肯定出去跑㗎啦呢隻

買左田雞騎師王唔知而家諗緊咩呢
開得咁靚過頭，最大對手潘頓又連場拎唔到分
點知何澤堯發威

咪鬼再俾馬郭能啦，越打越退

我都以為無 點知何妖識留 後上過曬 馬同人都有功勞

尾場大龍鳳點賭

又比潘狗撚到

支持華人5w ok？

根本騎師王呃錢
你賭纜買條友w好過

威哥同何妖熱門不了

今日輸曬 輸得心服口服

2.2

何呂: 繽紛駿驥 陽明豐豐
何石: 上市動力 豹子頭

尾場何呂水泥GEL唔GEL得呀

埋單輸幾多

以為會有反cup劇本

應該係佢架啦今日

達子騎彪形都追好多下

記得以前徐雨石有隻幸運駿駒
跑泥地贏9個馬位，之後出去跑金沙軒
結果冇影

700姐

唔好
葉楚航win ok?

SAME 買左佢3寶

今場g持吳若希

肥鬼就算啦 今日想搏勝個d 隻隻最尾比人過

何澤堯拎左騎師王唔去架啦
呢場讓下人啦

華人一哥 何妖！

田雞係咪W就騎王?

嗰隻三班跑G1會唔會太大想頭

鳩買7-11都有得執

唔係

隻馬個頭俾13扯到側哂

輸咗首篩大聖精選閃擊之後all in咗何準堯1.3倍騎師王追數

4w同5w既分別 我估會去
之後大把馬房搵佢騎

佢果兩場應該真係想食孖寶

2.3

何妖2.3點買

尾場……7 10 其他麻麻地

佢要w再加何妖入唔到頭3

後生仔賭左馬唔耐
想問下香港有無泥地馬遠征贏大賽

今日未番工既騎師
1:郭能
2:沈拿
其他D2打6唔想提

何秋

今日利追又利外面，喜勇駒

錢途應該係真係有係手先咁去 點知

但石哥呢啲應該都唔差
藍天以為唔多得
但都起碼去韓國只輸少少
豹子頭肯定比佢更勁

大把一級賽啦

全力支持華人5W
如果今日6隻佢贏5隻
Keep住個態
浪琴表預埋佢

?????點解?

潘狗 俾馬屌！

達子

佢今日HURT左我
隻好力都唔好力嘅

石哥 泥地真係有保證

好得何堯夠旺
豐豐岩岩好追到

綽力之城好好計

未拎架
何堯48分 力架38分

支持何妖啦 華人5w喎

係喎, 原來騎王仲未分勝負

好好計？贏過美丹G3

香港冠軍騎師

愛馬劍買唔買得過

祗係相差10分啫

今季真心睇好佢做華人一哥
騎師榜至少入前三
加油呀華將

田雞都算係咁
連場入p

何澤堯

佢keep住個態 有得爭冠軍騎師 只要之後有多d好馬搵佢騎

麥菲文

最新鮮 鬥 威進駒

渣膽

岩呀
先唔理佢騎嘅會唔會係機會馬
但有得參與呢下已經好好

今場大師兄話俾大家知 邊個先係華人第一

7歲鬥5歲

田雞今日冇大外一氣，佢d p 全部係裏面找位

以前已經幾like何妖 起碼真係有心機跑先

利敬國p

12p 1.1
退錢唔賭啦

咁就大諗頭左少少
牙john一發力就俾哂啲馬田雞/潘頓跑

贏埋美國G1添

你唔講真係唔覺最新鮮已經7歲

呂 石 方 三個馬房夠佢玩

琦

係上2年撞左邪，又跑假

其實仲好新鮮
用得唔多

牙JOHN一出手 便知有沒有

淨係陽明糸搵佢騎 就已經有1 2隻機會馬

中過佢幾次爆冷w 1xx倍

阿國尾場

9 財寶家駒 + 10 中華之光 + 11 承你所願

牙john都搵過何堯騎既

承你所願WIN唔WIN到 想一棍柒俊

今日柒俊

尾場 華人一哥大鬥法

g chi

愛馬劍會唔會又衰多獲

3檔 睇牙國又柒

贏返場啦好嗎

其實好多華人騎馬都比啲古惑鬼佬好好多

都唔止今日

應該同珍珠一樣下場

睇左幾頁 冇人提潘狗 就知道呢場會殺哂了

而家有人提咗咪唔會

豹子頭6場入晒Q
1/1/2/1/1/1

自在人生fit呀！
排14檔唔怕塞，好大機會

提左，唔會跑出架啦

呢隻驚佢真係要落班....

跟

田雞wp

呀肥未過關。。

尾場爆冷啦

邊隻p 穩陣？

大家都唔使爭
尾場我手足達子會教大家咩先叫冠軍騎師

何呂造愛日

仲有告

後者衰撚過食屎

年青人上樓機會
何妖4x1w 已經2940倍

屌，最衰按得澄唔係東東騎

係喎
道友贏過

🤔

呀佳重心威進狗

668要3 4 11 13
唔要何堯

何堯打佢地臉得唔得

最新鮮點睇

安賦

燈唔死何妖既

要田雞定何妖好

歡樂一生

覺得田雞1W 殺左 手足騎豬王

佢贏, 威進駒 三甲不入 就田泰安做騎師王

屌 潘狗做乜撚野阿今日

Ryo蛇索幾多

田雞爭氣

千幾 之前輸都 唔夠回血啦

唔會 只會5win大勝

潘14檔都66蚊

7>11,12,14

7 9qp

妖！

威進駒 愛馬劍 兩件衫差不多咁既 ?

潘狗係時候拎尾彩

5.7.12

12 >11 4

何妖5 win ok?

對上一次5W係邊個

告東尼？

中華之光

尾場 潘頓 位置

潘田p

上呀威進駒!!!!!!

財寶開飛係大熱

跑咩

田雞cup

何妖塞車

今日全面補血

屌你呀田雞

田雞騎豬王

田雞好波

今日大針

笑撚死 田雞騎王

田雞愛死你

傳說中既4W都冇騎師王

真係殺哂

澤堯 第4
田雞好波

最新鮮跑極都有🤦🏻‍♀️

塞車何妖

跑最新鮮，愛馬劍 ，自在人生，威進駒，承你所願，按得逞

Diu

冇位

屌你老母梁家俊死封住威進駒
隻馬贏得架

何妖塞到呢

何神 田神 好波 夠買機票酒店

田泰安騎師王

何妖有得贏架

田雞I love u

以後唔迷潘了

屌你部能走埋D達少位

田雞殺死了各位手足

何妖好慘呀

真係新鮮

田雞騎師王

頭先吹奏何妖果d人去左邊？

正 臨尾執到雞

Agger
迷田

田雞絕殺騎豬王

Nigga 騎王

何妖好慘

旺起上黎 點9UP都中

3重彩都中埋

連續兩個賽馬日尾場田雞都有p，點解我唔追

跑咩？

何妖咁都輸騎師王，上面見到有人2.2倍買左

愛馬劍 神龍狗 報喪區

無殺死我 今日開賽前買左田雞騎豬

田雞好分到 fat fat啊今日

慘呀何神

買左何妖騎豬王果位

多謝田雞了

成班唔係反田咩

求你唔好搞佢ok?

跳樓了 咁都頂唔實

屌你老母

拿巴rip

我屌呀

仆街研訊

有錢收就唔反嫁啦

不嬲追開

仆街我冇睇到，以為冇事啦

買好大？

尾場研訊

4w個騎師王都要撻皮

何妖真係輸咗騎師皇？

死肥文告也 浪費時間

真係7歲都贏曬您地呀

4倍何妖 尾場無補田win

屌應該補一補田W,7咗...

輸了跑第4

邊隻告邊隻

7號13號研訊
唔好告呀屌你老母

俾我一定補飛，田雞個win咁撚冷

無事啦

未告
研訊姐
睇直鏡好輕微姐

失策了

G 持

多謝若希

告佢老母

無告, 研訊 ONLY

真係仆街啦柒俊死封住威進駒
根本呢場就係何堯贏嘅

咁多位，賭錢冇運真係唔好賭...，今日輸到爆晒廠...

我估無事

下 好明顯係田雞

4 win騎師王冇錢收
所以真係呃人

塞撚住晒

偽華人一哥要阻人阻頭

全程係入面塞

DKLM死柒俊

早知信利敬國好過信柒俊

老細我1.3倍呀
補補補，鬼唔知咩，以家輸晒d錢喇，笑鳩我啦

何妖屌你4名不入

何妖唔係第4咩？

1.3買左幾多呀巴打你

抗議了

唉，冇心機睇重播

一皮

第一第二都研訊 搞笑咩

連續兩次六環六寶都斷尾場

原來威進駒塞咗好耐

係得巴既風格

田泰安仆街黎

佢拎出黎比梁家俊封9佢 果下冇必要埋去 好仆街

而家抗議埋

有抗議wo

屌 抗你老母

Have link? J2完左

甩咗就何澤堯騎王

上呀，抗議呀！

田雞一路打右手鞭
冇理由告得甩

咪撚抗到

我個7w呀

肥麥好需要頭馬

上！

邊有抗

jump撚哂了

告佢老母死力架

有

坑到一定要！

頂撚往咪撚告到

支持

鳩告失敗可唔可以罰佢落第四

支持！

我夠係 仆街肥文告告告佢老母

點告得入 除非後面買左好多何妖騎王

第二告第一 應該

何妖有無得抗議？

抗議成功 何堯騎王

邊個第2？

肥文下次啦

告個冇前四既冇用

大家睇返直鏡
睇得出柒俊係有用隻馬頭挨入去威進駒嗰度
上次安喜已經係咁

咁樣真係好危險
釘佢牌啦

真？

真呀 發夢果陣

所以停6日

咪撚成功

求下你抗到...
搞到咁都有，都仲有得叫

抗議成功 恭喜各位巴打

咁都抗到 今季唔賭馬

愛馬劍 利敬國

thx

屌你

邊個抗邊個

再停得唔得

咪燃吹啦 都未搞掂

你老尾！

抗乜q 田雞有整過其他馬咩

屌有好多人買咗田既反手gel

4倍何堯騎王cash

利敬國抗田泰安

我買q 但咁樣邊度告得入架

互相hi左一下
唔係田雞撞入去
所以冇理由甩

jump定cash?

咁都告?練好D馬先啦

未有答案

未知 尚未示意

報警

收皮啦

唔該～咁第三呢

現場好混亂

DQ力架
威進有返第3得唔得

咁都甩咁個個追唔到都i 去隔離隻馬度啦

屌你老母 咁都告得入 今季唔賭馬 馬場即時暴動

屌你睇住hkjctv震緊...

馬會好心比一場比肥麥好無

INQUIRY AND OBJECTION ,

PLEASE HOLD ALL TICKETS

其實告咩

買左田雞騎豬嘅我都震緊

仆街抗議失敗

告得入即報icac

同意

Yeah 田雞騎豬

失敗 田王

搞咁耐唔通

icac邊夠馬會玩

jump 88

完
大家收工

賽果不變
田雞騎豬cashed

有接觸, 佢離近

抗議冇效

完，死心